[動森] 小圈子識朋友

有無人想私底下加tg識朋友
頂唔順隔離post一開親都爆島
同埋add完人個code轉頭無咗件事 又唔知邊個

利申非狗公非收兵 純綷想入下人島買下衫/傢俬/摸野
唔想成日爆場/瘋狂有人入 好煩
其他app識得一兩個人 所以試下係到搵
有興趣留Tg thanks

有呀 比tg我加

有興趣

新手收唔收

玩左一個禮拜，想搵人一齊玩

玩左一個月 5星島 少同人連機 但識規舉 求加

想一齊賣大頭菜快啲還債

有冇人可以帶新手玩呀

加我

求加 玩左10零日到

已經當咗係單機game咁玩

有無gp link

新手join 唔join 得

隻game同人交流先好玩

想埋堆

隔黎留左幾次言都冇人理
我都係想搵個人靚島參觀下

有冇興趣同期嘅新手開個group

Tg?

支持

動森TG小群邀請各位島主加入
無論你係新手定富豪，希望大家互相幫助，有好嘢齊齊分享，摸家俬拎DIY搵妹搵駱駝，仲可以一齊釣魚睇星！
得閒仲可以呻下邀島民嘅辛酸，建島心得，仲有島上嘅趣事，咩都可以一齊傾！
拒絕伸手黨 大家互助互利

Sorry

只傾動森，sorry

比次機會，sor9ry

想Join

純粹想問隔離po係指邊個po

新手求加啱啱開始玩

新手求加